父親節送咩禮物比老豆好

太平又搵唔到好禮物
太貴既野俾老豆又用唔著

男人其實好簡單
簡簡單單
送一隻入滿AV 既harddisk就得
你老豆收到又開心
你見到老豆開心你又開心
win win雙贏

雙鐘雙飛？

我請左我老豆去澳門